川普私人飛機機場被撞 機翼受損

▲川普私人飛機「波音757」是2011年時從已故微軟聯合創始人保羅•艾倫(Paul Gardner Allen)手中購入。（圖／達志影像／美聯社）

國際中心／綜合報導

美國總統川普的私人飛機28日在紐約拉瓜迪亞機場停靠時，被一架企業用的私人飛機撞到，造成機翼受損。據了解，川普的私人飛機當時並沒有人正在使用，受損程度目前尚不清楚，還在等待白宮與川普集團的回應。該架飛機是川普在2011年時，以1億美金的價格從已故微軟聯合創始人保羅•艾倫(Paul Gardner Allen)的手中購買。

綜合外媒報導，川普的私人「波音757」飛機在拉瓜迪亞機場遭遇了典型的「紐約式」交通事故，有人在停放時不小心撞到了。川普的公司「川普集團」已經證實該消息，事發時間在早上8點30左右。

報導更指出，川普在2016年的競選總統期間，就是以該架「波音757飛機」作為他財富與力量的象徵。「波音757飛機」更一度被稱之為「川普軍一號」，可以說是川普相當喜愛的私人飛機，在機身側面有以金色字母構成的川普名字，並配有24K鍍金燈與真皮座椅。

該架飛機是川普在2011年時，以1億美金的價格從已故微軟聯合創始人保羅•艾倫(Paul Gardner Allen)的手中購買。川普2016年參加總統競選時，幾乎每天都會乘坐該架飛機到紐約。不過自從川普就職總統後就不再乘坐了，而是改坐「空軍一號」(Air Force One)。

原文網址: 川普私人「波音757」在機場被撞！機翼受損...兇手是它 | ETtoday國際 | ETtoday新聞雲
Follow us: @ETtodaynet on Twitter | ETtoday on Facebook

侵份人好小器, 邊個咁不識抬舉

其實好想知佢做完總統之後會唔會坐唔慣架細咁多既757

做完總統仲有無命都未知

你指過勞，老死
定暗殺

三樣都好大可能啦
72歲日日唔訓覺處理國事 仲要大飲大食 其實佢有咁多精力係奇蹟
不過佢死果陣一定會有好多陰謀論話佢係比人暗殺

後生大隻又當過兵 見佢而家都好好精神

你同佢定啦
佢成世人破左咁多次產都搞得番起生意
證明佢響用人分擔work load 上面好有技巧

佢分分鐘係做得最輕鬆既總統
唔係邊得黎咁多時間玩twitter

trump邊有當過兵
越戰嗰時用各種理由defer晒

記錯左只係讀過軍校

好好精神就真嘅